[iPhoneXR]其實咁細個mon 1080p睇到乜嘢分別？

6.1吋mon，1792x828同1080p肉眼會睇到乜嘢分別。
個價位亦都好分理，咁都有人屌
唔係幾千蚊都要就住就住呀

56K已經足夠

太大部

Copy返我其他post打嘅野

「數字上睇係好樣衰, 但真實效果係咪真係咁差先

326ppi, 同iphone se/8/7等等的細機一樣
如果話XR的326ppi係低清, 咁其實一直用緊得se/8/7都係低清

iphone8(326ppi)同iphone8plus(401ppi), 當兩部機拍埋一齊的時候又有幾多人真係會care過/睇得出一個係低清一個係高清?
如果你都冇曾經咁樣諗過, 又點解無啦啦一面倒話XR個mon係垃圾?

當然XR咁嘅價錢得個咁嘅spec的確係黑心, 個數字真係睇見都唔開胃, 但事實上係咪真係衰到貼地又未必係, 至少我呢一刻會當係iphone se/8咁嘅質素先」

mon質素上我冇乜意見, 只係一貫apple做法(5s, 6, 7, 8, se), 大家都對左呢個質素咁多年, 要講就係冇進步同埋定價貴

啱呀
828同1080睇唔出
720同828睇唔出
640同720睇唔出
540同640睇唔出
480同540睇唔出
所以應該出返854x480

讚成啊, 但請你證明下先

睇清楚先覆，叻唔切咁

證明你對眼有問題
完